
    [
        {
        "questionID" : 11,
        "question": "Nanu ing buri ng sabiyan ning 'Mayap a ugtu pu' king tagalog?",
        "translation": "Ano ang ibig sabihin ng 'Mayap a ugtu pu' sa tagalog?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Magandang Umaga po",
        "Magandang Hapon po",
        "Magandang Gabi po",
        "Magandang Tanghali po"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 12,
        "question": "Nanu ya king kapampangan ing 'Tuloy po kayo'?",
        "translation": "Ano sa Kapampangan ang 'Tuloy po kayo'?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Pakiabut po",
        "Makilabas ku pu",
        "Malawus kayu pu",
        "Pasensya na pu"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 13,
        "question": "Nanu ya king kapampangan ing 'Magandang hapon po'?",
        "translation": "Ano sa Kapampangan ang 'Magandang hapon po'?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Alang nanu man pu",
        "Pasensya na pu",
        "Malawus kayu pu",
        "Mayap a gatpanapun pu"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 14,
        "question": "Nanu ya king kapampangan ing 'Maligayang Bagong Taon'?",
        "translation": "Ano sa Kapampangan ang 'Maligayang Bagong Taon'?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Masayang Bayung Banwa",
        "Masayang aldo ning kebaytan",
        "Masayang aldo kekayu ngan",
        "Mayap a bengi pu"],
        "answer": 0},

        {
        "questionID" : 15,
        "question": "Nanung sabiyan mu patse atin kang agawang kasalanan?",
        "translation": "Ano ang iyong sasabihin kapag may nagawa kang kasalanan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Komusta kayu pu",
        "Pasensya na pu",
        "Pakiabut pu",
        "Alang nanu man pu"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 16,
        "question": "Sanu ing ali papakit paggalang?",
        "translation": "Alin ang hindi nagpapakita ng paggalang?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Komusta kayu pu",
        "Salamat pu",
        "Makilabas ku pu",
        "Lumayas na ka"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 17,
        "question": "Sanu ing ali papakit paggalang?",
        "translation": "Alin ang hindi nagpapakita ng paggalang?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Po/Opu",
        "Salamat",
        "Alang nanu man pu",
        "Pasensya na pu"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 18,
        "question": "Sanu ing ali papakit paggalang?",
        "translation": "Alin ang hindi nagpapakita ng paggalang?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Pakiabut pu",
        "Mayap a bengi pu",
        "Pasensya",
        "Makilabas ku pu"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 19,
        "question": "Nanu ya king Kapampangan ing 'Maligayang Kaarawan'?",
        "translation": "Ano sa Kapampangan ang 'Maligayang Kaarawan'?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Mayap a bengi pu",
        "Masayang bayung banwa pu",
        "Makilabas ku pu",
        "Masayang aldo ning kebaytan pu"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 20,
        "question": "Nanu ya king Kapampangan ing 'Paki abot po'?",
        "translation": "Ano sa Kapampangan ang 'Paki abot po'?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pagtukoy ng Magagalang na Pananalita at Pagbati",
        "multiple_choice": [
        "Pakiabut pu",
        "Salamat pu",
        "Makilabas ku pu",
        "Masayang aldo ning kebaytan pu"],
        "answer": 0}
    ]
